想買部平notebook, 請指教

要平 (4千樓下)
行windows
上網行到1G

有咩推介？

唔記得講主要用尼做文書工作

第二部$4499

Thx, 我check check

等佢補貨（如果會補的話）

巴打想問下喺amazon買嘢有冇保養?

Asus聽聞係有全球保

我研究下, thx